<請注意>7月10日起, 由香港入境英格蘭毋須隔離

英國公佈「旅遊走廊」名單，取消名單上60個國家的隔離要求。由7月10日起，在名單上的國家或地區入境的旅客毋須接受14天隔離，香港、澳門、台灣、日本及南韓也在名單上，其餘國家包括希臘、西班牙及比利時等。目前大部份入境英國的旅客都要接受兩周隔離，但蘇格蘭及威爾斯仍未決定放寬旅遊限制。

移民潮黎啦

每日一小刀